想絲打陪我倒數

已經一個人倒數左20幾年...
無乜朋友...
唔明點解自己會搞成咁..
想有人陪我
有興趣留言..最好係絲
我住九龍個邊